好想搵返個中學同學

唔係ff 都唔好屌我Ff
中學果陣追過一個女仔
其實果陣都feel到佢對我都有意思既， 同埋佢d fd都同我講左佢對我係有意思既
但臨門一腳我卻步，原因係我唔知點解成日次次鐘意一個人既時間好短暫 /可能係我貪新鮮感
好後悔當時無踏出第一步
中五個年佢去左外國讀書， 我都有keep住留意佢ig 個d , 佢去左外國個一刻 我先發覺我係好鐘意佢 佢起外國都應該拍過2次拖到
直到依家 都第5年了我個心好似仍然起佢到咁
我想開始一段新既戀情都唔得
有時snapchat見到佢post野我都會聊下佢講野
可惜都係一句起兩句止
有無方法可以再聊下佢/搵佢出黎食飯等等
定係我真係可以收皮

收得皮

加油

搵過個啦 人地應該當左你係player 溝溝下人地唔溝 利申 過內人

算吧啦